所有九十後對online game有愛嘅同我入哂嚟

呢幾日三小俠（永恆冒險）出咗手機版，令我對小學玩過嘅online game有感想

小學開始接觸到online game嘅心情仲記得好清楚，個陣翻學見到同學拎住本個陣好興嘅20蚊本coco個啲前半介紹game同玩具，後半就係危險爺爺吖衰仔擦膠個啲漫畫。我仲記得本野叫天馬行空，廿蚊本有野睇仲送埋隻game碟覺得好抵 ，所以就放學去咗報紙灘買。翻到屋企就張隻碟入咗電腦，開始咗我人生第一隻online game，三小俠。

Game入面所有野都好吸引，我擺好多心機落去要升lv嘅人物到，幾lv買咩裝，點樣唔夠錢所以要skip裝嚟買裝。轉職又係練成為hardcore玩家，同一關打百幾次去打碎片，pvp大家有共識去一人贏一場，當然啦 有啲係贏完就走場
更新又係當年令我好期待嘅一環 十二點放完學（半就班），更新通常要到三點先有得玩，就令我等到好痛苦，但每次一更新完都好想知佢有咩新野。
出新職業？
定出新關卡？
定係節日限定地圖？
每樣野都令我好興奮

比如三小俠出卡查伊斯，出新大陸，出拉思，出萊恩，出真，出Amy，出四轉
楓之谷出海盜，出皇家騎士團，出新旅行地圖
跑online就出軒少，出dr hell，出農場，出獅身人面像

全部喺十幾年後我仲記得

仲有同人交流嘅部分，大家係刷副本或者打怪升lv打到麻目嘅時候會交流一兩句，又或者有啲啱啱入game新手唔識路，向你問路或者問你畀錢，又或者大家交易個陣講下價，都令我好窩心，就算隔住個mon都feel到人情味

最後呢到係我為左拉思
當年買咗隻碟，keep到宜家。隻碟十幾年前98蚊好貴，多謝吖哥買畀我

宜家全部舊時online game出手機game都冇玩，唔想破壞童年幻想

巴打當年玩咩驚

港服轉職任難解到on 9 唔課唔得
都要抽魔珠裝

+1
前日down左手機板 入場聽到首ost 仲要係韓版
聽左幾粒音D回憶上返哂黎

三小俠真係好撚正

不過而家隻手機版就不了

等緊LFO出手游
呢隻D人設故事咁完美 出手游一定多人玩